老人家，咁算唔算打尖?

岩岩去銀行，排左成半個鐘。突然有個阿婆入黎，大叫腳痛叫所有人讓她行先，她想打尖打到第一，但無人理，無人讓。

但她 keep住大叫腳痛。跟住個經理就比她行到最前....

大家點睇?

你都叫腳痛嘛

真心好嬲，但敢怒不敢言
驚比人罵廢青

個經理都戇鳩鳩，腳痛咪幫佢call白車囉

真心一問，其實我有無得反對

應該俾張摺櫈佢，繼續排隊

腳痛打999送佢去醫院啦
你有無人性

邊間銀行 投訴佢啦

又唔好難為個經理
佢無得做醜人先唯有順個阿婆意

下次你大叫打劫
連個腳痛廢老都會讓你先

你試下keep住鳩叫腳痛、頭痛、肚痛、痱滋痛etc...
睇下有冇得行到最前

唔好話個老既，投訴個經理佢做法有問題

我本身少去銀行，又見前面個個都無出聲，心入面又嬲又好奇怪，點解無人出聲。就諗到達銀行係唔係一路都係咁

靠害

痕身

咪係， 點會俾佢排最前。 之前我去銀行排隊， 排唒長龍， 排左一陣，我前面有個人話佢做完手術腰痛企唔到咁耐幫佢睇一睇個位， 之後佢行開去搵職員， 職員安排個位俾佢坐， 但一樣照排係我前面唔會放最頭， 同埋我同佢講自己望住幾時到佢自己行返黎排， miss 左我唔會提佢。
咁樣我覺得先係正確做法

問個經理姓乜名乜
之後你識做啦？

呢啲情況只有比佢更老既呀婆/伯先嘈佢先有得攪，
後生仔出聲實洩底

大叫「腳痛就去醫院啦，洗唔洗幫你call白車」
肯定唔再痛

識做既 就會扮幫阿婆
過去好心問阿婆係咪腳痛 我幫你call白車 你坐住先
依家經理直情係代表哂全部人排隊既人既意見咁

之前都試過，都成幾年前，係尖沙咀food court
個呀嬸係咁問人個位有無人坐，跟住話佢腳痛，跟住d人話個位有人，佢又話咩我腳痛呀 跟住格硬要住落去咁樣 跟住又問隔離枱d細路有無人，個細路話有人呀(老豆老母去左買野食)，跟住佢串個細話:有人？咁有無人情味呀？
總之就枱枱佢都屌，d人係到笑笑口心諗佢做乜9

答佢青山有位

你應該大方啲同個死老野講
你咁急咪行先一步囉

比張醜佢 叫佢去坐住先唔得嘅

係要咁樣 一陣個個老人家都話腳痛 下下比佢排前面仲得了

又唔夠膽又唔識規矩
好驚出完聲比人放上網批鬥

恃老賣老 要幾撚廢既廢老先用呢招

有，不過後面班人會即時化身道德撚屌撚你

跟住再5分鐘後，有個阿伯個鼻插住條喉又走入黎，幾驚又要比他行先

不過個阿伯又自己排

屌鳩佢啦
死廢老打尖

我又驚個經理會即時大義凜然叫我後生仔讓下老人家，我毒性格所以驚比人公開處決

我都覺得應該咁做, 對真係唔舒服既老人黎講要排漫長既隊伍係辛苦, 但其他人既時間都有COSTS, 叫佢坐埋一邊,到佢果時先嗌佢既公正又人道既做法.

唔係經理，係其他客會變道德撚

如果有條隊去閻羅王報到我一定認佢地排先

用二十萬買個濕鳩理財

真心爽 次次都打佢地尖

有次問我有錢係咪大曬

頂唔緊 答咗佢真係大囇

直情call黑箱車啦

已經係20萬果個...

又未夠錢100萬果級

腳痛咪幫佢叫白車囉，腳痛同俾佢排去隊頭無關係架喎

真心好嬲...

好多時都係差第一個出聲既人
之後就會有人開口一齊屌

樓主柒撚到爆

唔敢嬲既毒撚好得人驚

傻仔俾狗屌

你真係一個笑話，無思考比人問幾句，答唔到，無思路，淨係人生攻擊。再問多你幾句，就癲埋用英文答人，比人笑撚到深潛，又講咩唔想浪費時間上 child 登同人討論。

你好笑到，唔夠人講比人圍，喺到起我5個月前嘅 post喺到吠?講多一次你聽啦，你一言一行，一路前言不對後語呀!你講唔想浪費時間上連登，但你而家做咩呀?你無聊到起底人生攻擊呀，垃圾。
你都係深潛啦。

btw你閱讀理解u?